準備a5極上肥牛！！！！

準備反彈！！！！

坐穩呀咁多位清！！！

收到!
多謝DODO

okgun

唔好噉啦麵哥
頭先入咗倉呀

馬清

今日1000點無誤

Gun 呀！發達靠大dodo

睇過圖 最多246

依家入基本上只有贏冇得輸

小人已從東瀛帶來極上和牛 大dodo想以何方式品嚐？

你張圖有冇反轉睇

ok !

入牛

彈啦彈啦

上次睇少左個列口先錯

今次實冇死

又燈

彈左成百點啦

Gun

你都係冷靜反D先, 佢又磨反落去

要落地獄啦

幾個月前請完個朋友食
以為麵麵同我一樣添

支持麵哥一齊食肥牛

大DODO 正手

麵哥又黎

牛軍 上呀

你d小米呢？

搵麵神去埋邊啦

痴撚線點解可以燈得咁準

屌俾個名呃左

麵哥，食完肥牛未？

Hktv mall冇a5買
唯有食住媽咪麵先

由低位叫入牛 依家彈左成百點

麵哥，仲有冇得彈？

麵麵

有

衰仔麵 你唔好又話比人hack 我all in 左啦

堅係麵咪哥

Ok, thx麵哥

準備爆上

堅持

支持麵麵

燈神~~入左牛tim~~

上次睇小左野先錯囉

麵哥

尾市升返哂
好撚準
麵神肯定尾市入咗熊